LIHKG 職業摔角討論 (9) 契仔準備收皮吧

咁多位連登睇摔角嘅巴打，摔角post 繼續由Bullet Club 控制

Too Sweet me bro 🤘

成員：
"The Cleaner" Kenny Omega (?)
"The Young Bucks'" Nick & Matt Jackson
"Guerrillas of Destiny" Tama Tonga & Tanga Loa
"The American Nightmare" Cody
"The Underboss" Bad Luck Fale
Adam "Hangman" Page
"The Tokyo Pimp" Yujiro Takahashi
"The Crown Jewel" Chase Owens
"The Villain" Marty Scurll
"Bone Soldier" Taiji Ishimori

G1 Special in USA 特別全家福時刻 ：

已離逝隊成員：
Prince Devitt (Finn Balor)
AJ Styles
Karl Anderson
Doc Gallows (Luke Gallows)
Cody Hall
Frankie Kazarian
Adam Cole （比Young Bucks 毒死咗之後屍變復活 ）

Bullet Club 與以下織織/人士處於敵對狀態：
CHAOS
Los Ingobernables de Japon
Suzuki-Gun
NJPW 本隊/Taguchi Japan
The Addiction
#FuckTheRevival

請各位巴打繼續支持Bullet Club
———————————————————————
（哩個post 依舊開放討論世界各地既Pro-Wrestling WWE/NJPW/CMLL/ROH/Impact/LU/Evolve/WCPW/PWG/NXT/本地 ）

Kenny is always watching you...

準備見證七星降臨

KENNY OMEGA

Y2J

2次史上初

Ladder Match
2 out of 3 Falls

契仔準備收皮

omega

KENNY KENNY KENNY

摔角史上含金量最高既冠軍 準備出現

正皮比標題
CHAOS 狗全敗吧

gay

媽!好GAY阿!!!!!

i gay

會唔會有BC劇情

會有一fall 係cody ?

gay af

真愛

仲要一齊出場

佢係咪會離開Bullet Club

fit 咗好多

真愛最後借挑佢基

Join Chaos

咪亂嚟

出場條片仲見到LOGO

即反

希望最後係踢走Cody，Kota 加入

BULLET CLUB IS FINE

契仔享受埋呢一刻啦

我都覺得真係要踢Cody

BULLET CLUB IS GAY

啱呀

一陣宣布加入CHAOS 搶埋你個位

大rr,準備全面收皮

Gay

喂呀其他BC OG 同Elite 出嚟吶喊助威下啦

Cody 搞串個party

Kenny chant 仲大聲過Okada

He does deserve it.

If Okada wins we riot

節奏有啲慢

個半鐘
要留下體力

v trigger

快到睇唔到

一秒

cls大聲到

30分鐘仲未有 1 fall

我都覺得好tricky

屌你契仔鎖血

瘋狂trigger都唔得，戇鳩

得喇okada贏喇

我相信2-1

屌
-6

第二場!

我都信2-1 完

定d黎！

2-1係基本

效果嚟姐

契仔又神打鎖血

第一次聽契仔叫到劏雞咁

好痛

岡田鎖夠血未

可以跟劇本未

嚇撚到春袋都縮

1-1

1-1
入climax啦

反cup

估下Cody同Young Bucks會唔會亂入

young buck 阻止cody 然後反面

一黎就送你rainmaker

aj

styles clash

一陣又bloody sunday
last ride

冇力

心臟病發啦屌！一

有冇出過30下 VT

又冇力

15 16下

唔好呀

終於得左LA

終於登基喇

痴撚線架

KENNY呀 贏咗呀！！！！

等咗年半終於

終於要join CHAOS

cahos輸哂

復合啦

今晚係加拿大之夜

Tranquilo

仆街仔咪搞串個party

算你識做

唔講咁多
屌佢老味

佢識趣呀, 知道今日係加拿大人勝利日

仲諗住其他成員都出埋黎

好少人 淨係返真fd子

6-3
Big Mike 爆冷

Tag team match for the IWGP Junior Heavyweight Tag Team Championship
Suzuki-gun (El Desperado and Yoshinobu Kanemaru) (c) vs. Roppongi 3K (Sho and Yoh)

Taguchi Japan (Juice Robinson and David Finlay) vs. Chaos (Jay White and Yoshi-Hashi)

Chaos (Tomohiro Ishii and Toru Yano) vs. Suzuki-gun (Minoru Suzuki and Zack Sabre Jr.)

Three-way match for the NEVER Openweight Championship
Hirooki Goto (c) vs. Michael Elgin vs. Taichi

Tag team match for the IWGP Tag Team Championship
Los Ingobernables de Japon (Sanada and Evil) (c) vs. The Young Bucks (Nick Jackson and Matt Jackson)

Hiroshi Tanahashi, Jyushin Thunder Liger and Rey Mysterio Jr. vs. Bullet Club (Cody, Hangman Page and Marty Scurll)

Singles match for the IWGP Junior Heavyweight Championship
Will Ospreay (c) vs. Hiromu Takahashi

Singles match for the IWGP Intercontinental Championship
Tetsuya Naito (c) vs. Chris Jericho

No time limit two out of three falls match for the IWGP Heavyweight Championship
Kazuchika Okada (c) vs. Kenny Omega

5-4

This is the Golden Elite !

新日今日終於光復啦

垃圾冇人要

笑左

佢依次既reign入硬摔角史冊

外國群

入群都幾mean

快入
清泉黎

applied

第2題 要答 5個stardom 靚女
第3題 太毒

入面好多人J OEDO TAI

快到

都預左架啦

BE ELITE BE BE ELITE

一個都冇答到

我揀咗

鹿島沙希
Starlight Kid
岩谷麻優
渡辺桃
団長風香

下次challenger係咪Cody

All in 之後先啦

Kenny應該係最接近大滿貫嘅男人 仲爭NEVER同條IWGP Tag就攞曬新日所有belt 儘管新日無Grand Slam嗰講法

新日得triple crown

will ospreay 咁打法佢條頸仲撐得幾耐

有冇人睇punk

幾點

打緊 round3了
Punk仔唔係好掂

唉 收皮了

正常, 官司累事

不過老實講今場立技地戰都比人技術性壓制

遲左開睇唔到

Go Back Wrestling

he will never return to wrestling

Allin

個個都ALL IN
冇人記得Jericho Cruise

唔返wrestling 咪學batista撈電影囉

當年batista又好似佢咁 自信滿滿去打MMA 點知搞唔掂
返WWE空降又俾人boo鳩
最後簽marvel 拍 guardian of galaxy 又搞得掂

上twitter 個個都叫cm punk 去all in

其實Punk 都唔後生
輸都唔係啲乜嘢出奇嘅事
不過佢不嬲唔care 人哋點睇
佢開心就得

sad but true

you gay too cody

爭扎緊

究竟佢巴柔學咗啲乜鳩

藍帶咋

咁佢要好好加油

終於睇番,其實無咩好講,年紀大唔夠快,連力量都欠缺。

對手玩鳩佢
Dana White 勸佢收皮
Corey Graves 係Twitter 潤鳩佢
CM Punk 真心慘

Lio Rush is coming to the Cruiserweight division

round 3 已經柒態盡露...

round3佢已經暈暈地，完場直接去咗醫院scan頭部CT

CT 咁大鍋, 對家好似都冇乜重拳打鳩佢

高山善廣

高山MMA

0 W 4 L

話咁快又有dream match......

young bucks 唔使講

10年前okada

中邑3/1 全submission

太正路，不如三大加拿大champ

睇見CM PUNK咁 會諗起永田裕志 debut對戰警 第二場挑沙皇 PUNK雖然對手唔top 但一黎MMA就打UFC

巧合地永田裕志係戰警第三個對手 Punk都係Mickey Gall第三個對手

。。。。。

打街霸咋 ，之前已經打過

唉，punk仔練左咁耐mma,而家無win過是咪呢段時間等於浪費時間 ，聽摔角時報講佢個對手之前係做記者，今次擺明做俾佢都贏唔到

唔係講笑，中邑後生果陣仲大隻過棚橋

今次3打3
確定係Young Bucks

想睇

吹咗兩年終於搞到The New Day vs The Elite？
capcom 啲booking 同storywritting 仲好過WWE

打街霸炸

打sf d booking仲好過wwe

就係打鋪街霸嘅matchup 都吸引過睇Raw/Smackdown 先抵死

依個真

唔意外LA

JUICE ROBINSON要拎BELT了

Team Kenny

打完復合

高山打過don frye
永田打過沙皇 cop
Cm punk 會遇到邊啲勁人呢

no one

正PK

下個就到佢

SSM 引退試合

兩邊開咗個頭有交流係好事

其他人未必會有 kenny佢地3個就ok

因為Kenny 已經係IWGP Heavyweight Champ
「Just like Brock Lesnar and AJ Styles 」

Mike Jackson , YOU'RE FIRED !

好大波

你真識食

ging

咩ON9劇情黎

要連續十幾年拎 Wrestling Observer Newsletter awards既 Worst Feud of the Year Award

2001 WWF vs. The AllianceThe Invasion storyline
2002 Triple H vs. Kane
2003 Kane vs. Shane McMahon
2004 Kane vs. Matt Hardy and Lita
2005 McMahon Family vs. Jim Ross
2006 McMahon Family vs. D-Generation X
2007 Kane vs. Big Daddy V
2008 Kane vs. Rey Mysterio
2009 Hornswoggle vs. Chavo Guerrero
2010 Edge vs. Kane
2011 Triple H vs. Kevin Nash
2012 John Cena vs. Kane
2013 Big Show vs. The Authority
2014 Brie Bella vs. Nikki Bella
2015 Team PCB vs. Team B.A.D. vs. Team Bella
2016 Titus O'Neil vs. Darren Young
2017 Bray Wyatt vs. Randy Orton

特登

Kelly Kelly果d靚好多
而家d divas

變咗肥花

Kelly?

Kelly Torrie果d而家點
而家d divas
Mandy Rose ok但好大隻
Bella好老

其他提都廢事

j kairi同Asuka啦

btw，Renee Young 睇耐左都覺得佢幾靚

烤餅哥變咗光頭星

nia

torrie wilson 正過曬而家 wwe 既 diva,雖然年紀唔細，不過keep得好好

仲有alexa bliss

四十幾歲仲咁正

Strong Style Evolved UK 張card 癲到
WALTER vs Nagata
契仔 vs Zack Sabre Jr

Rev Pro Heavyweight Championship
Ishii vs Suzuki
Brawler 大戰

好睇左

個日打到去後台就係鋪佢地係個度打

話說太子仔去咗邊，幾集都無出過嚟

中邑 Jeff Hardy

想去睇njpw
有無guide 點買飛果d 全部唔識

追返之前D po, 有ching講過

好認真

3 on 3打街霸，連wwe都有報道 ，kenny 今次份約完左應該係時候去wwe

WWE

kenny 遲早都會去wwe ，hardcore fans梗係知道wwe差過新日本好多，但無可否認,wwe個知名度真係屌打其他摔角團體

但係我想佢等老麥死咗多兩年先走
而家去都係會比我大RR superman punch/ Part Time Champ 瘋狂suplex

一世留NXt

Okada vs Omega 4 7 star

Expected

佢兩條友真係癡線，打親都5stars以上

係到創造緊歷史

笑死
打機打到玩命咁

好睇過wwe d shit ppv 多多聲

發覺Kenny 無論打摔角定打機都係擅長持久戰

屌，其實creed最後嗰吓v trigger中左可以接combo落super就搞掂
不過佢甩咗

呢2條友好正

佢地應該唔熟隻game,志在玩得開心，街霸5我都無乜點玩，主要係唔好玩，技術要求低左，節奏慢左，街霸4我就玩左8年，各方面都完勝，不過而家隻game已經無人玩了

are you joking?

kenny街霸忠實fans嚟，以前都上過gootecks&mike ross個show
creed我唔知，但係見佢mixup crossup絕對唔差喎
雖然我同意sf4(ssf4,ae,usf4)正過sf5好多

mike ross果d 節目好多人都可以去，勁唔勁就好主觀架啫，街4我都識好多top player,以前成日落機鋪，有d有出國打比賽，街5我就好少玩，同埋最主要係無街機版，係屋企打個氣氛差好多

可能講好咗
中段Kenny好明顯放水

硬係覺得dana white想捧cm punk,而家ufc又無乜superstar,cm punk話曬都叫做有返咁上下號召力，可惜佢自己唔爭氣

其實wwe既冠軍，係咪大部分都唔打得 ，cm punk輸俾個業餘mma fighter,lesnar同bobby lashley叫做打得下，batista去打mma又係唔掂，即係唔理用乜規則打，真打既話應該大部分唔夠mma/ufc果班黎

講真
0 and 2 嘅戰績基本上等收工
再輸多一場唔會有人再理你

punk 仔應該唔會再打ufc啦，佢又唔想返wwe,咁打indy囉

雙打

Dream vs Ricochet

鬥飛得遠

nxt再一次屌打wwe,聼日應該俾中邑攞belt啦下話

其實佢地做緊乜，利申:未睇今日場show

lars sullivan 被counter 之後 black 用一招回馬spinning high kick

差幾個腳位

霸氣腳

G1 Climax 2018 Participants
IWGP Heavyweight Champion Kenny Omega
NEVER Openweight Champion Michael Elgin.
IWGP United States Champion Jay White.
Hiroshi Tanahashi
Togi Makabe
Juice Robinson
Kazuchika Okada
Hirooki Goto
Tomohiro Ishii
Toru Yano
YOSHI-HASHI
Bad Luck Fale
Tama Tonga
Hangman Page
Tetsuya Naito
EVIL
SANADA
Minoru Suzuki
Zack Sabre jr.
Kota Ibushi

Big Mike

咁快輸番

好似無乜驚喜

WWE2K19遊戲封面將於明天公佈，根據目前消息說，AJ Styles可能會擔任今年遊戲的封面人物，Ronda Rousey將會是預訂版贈送人物。

摔角時報主編 阿Rick

想買了

我屌，nakamura
不過今場以wwe黎講完全超水準

難得main roster打到場potential 5 star

今場最少都4 star嘅，真心好睇
但係今次nakamura loses clean（雖然比aj 踢jj)我諗都好難有wwe title
asuka個場更加濕鳩，都唔知係咪vince睇唔起日本人

你地邊度睇mitb?
濕鳩network冇既

直播有啊
vod可能要遲啲先出

我最鍾意AJ 但都想中邑贏
老麥完美撚鳩啲日本人

Seth唔甩IC的話
應該Summerslam又會係Roman vs Brock
然後Cash in

屌中邑又輸，我諗應該唔會再book ,再book就summerslam,到時就。。。。

多謝MITB令我無興趣再睇主SHOW了
全部得啖笑

jm9

D R E A M

駁唔到

Block A

Block B 飯伏vs Kenny

飯伏可以去武道館？

B組正咁多既

仲諗住有okada vs 石井睇tim

Tama vs Omega 2

3 巨頭

有冇話特別版係邊個？

未公佈

中邑 is done ? wwe近呢幾年都無邊個做heel可以咁高人氣啦，係都唔俾中邑win,兩個贏royal rumble既日本人都開始走下坡 ，中邑之前仲要job俾印度佬，我屌 ，垃圾booking

睇下會唔會Summerslam再打
依家中邑轉Heel都咁高人氣冇可能停
或者AJ要Promo隻2K唔可以輸住掛
唯有咁諗
SmackDown爭得下大Belt除咗Joe 都諗唔到仲有邊個
DB未知續唔續約 佢同Miz嘅Story可能推到Summerslam

seth即刻甩

都係Da big dawg vs Da beast sor

毒瘤 vs 毒瘤 ， ronda rousey 咁大牌都肯sell俾 nia jax,呢場都算係幾好睇，lesnar同roman 一日留係度，下面果班全部無得上位

霸撚住主Belt
BL其實可以打得好，佢打AJ都幾好睇
Roman就嘥氣，打邊個都係咁撚悶

lesnar本身就好勁，佢以前d比賽好睇好多，係屌緊佢而家出左名就hea打，成日行出黎棟係度，paul heyman係隔離講野，佢就係度傻笑

而家個lesnar已經同以前個個唔係同一個人
能力仲係到但係唔會同你認真，suplex city+f5就算

將Ronda 做成女版stone cold?

ronda咁和藹可親...

好明顯啦，stephanie而家個角色咪即係佢老豆當年咁，成日俾stone cold打

B block第一日Kenny對內藤，last day Kenny對飯伏

有心book佢打飯伏，wk13應該係佢地兩個對打，之後kenny份約完左唔知佢點揀喇

睇完分組我都諗會唔會最後一日先打點知真係

忍屎樣
不過咁樣都好過啱啱入黎個樣

A組最後都大RR對CENA

唔準笑我大rr

Final 應該係Tanahashi vs Ibushi
跟著Ibushi 重返日本武道館示範係二樓陽台moonsault 跟著又被武道館ban 鳩佢

像一個傻仔 WTF

外國mk仔

WWE has come to terms on the release of William Morrissey (Big Cass).

na na na na, na na na na, hey hey hey, goodbye

衰d乜

頂撞老闆

歐遊醉酒生事

又off script

同enzo amore一鳩樣

話時話enzo呢條友喺出面收$7K/appearance

傻撚咗
好多有料indie star 先收緊3-4k

佢都冇心去摔角

一陣間兩條友會出現係impact wrestling

我諗cass會
佢地已經反咗面

咁佢出名過好多indie選手，收貴少少都正常，雖然條友黑人憎

我諗Don Callis 同Scott D'amore 應該唔會傻到簽Enzo and Cass 兩條on9 掛

who knows

aj 打 rusev

中邑 打 jeff hardy

短期之內中邑都係攞唔到wwe champ

RIP Vader

wait what?
he passed away?

rest in peace Vader

RIP Vader
可惜趕唔切生前入Hall of Fame
心願未了

good card ,fuck book.This is you Vince

RIP

rip

Jeff vs aj wwe champ

係brother nero

Wrestling Observer 消息話WWE 同NOAH 達成協議，會比Hideo Itami KENTA 返NOAH 打一場

丸藤正道20周年記念大会

但係場大會係9月1日搞

重點係8月29 noah 冇event

傳Summerslam plan

好垃圾

丸藤都玩抖音

一L樣既故事

剛睇新一集lucha underground，有個出名既前冠軍過左去

spoiler

大海賊祭 鈴木實同okada 30分鐘打和

依張契仔又幾型

鈴木著白色

冇咗條belt 冇晒霸氣

都OK LA

仲以輸咗belt後會輸呢場

真Rainmaker

呢張幾型

冇左條腰帶咪似返個人囉

好心同減下肥
就嚟肥過我

佢

落住雨摔角咁浪漫

其實都幾危險
有人譯返啲日本twitter 話佢哋跣咗幾次腳爭啲仆街
唔小心嘅話真係會大傷

新日本youtube upload左vader 對 stan hansen 果場比賽，眼球跌左出黎都繼續打

WWE 同Noah 合作傳聞確定，丸藤 Hideo 初對決!

中邑畀警犬咬

好地地做乜撚狗

新日本出手遊

jeng

Team Hell No

炒冷飯

Wwe網有一個月 free
伏唔伏

得nxt值得睇

主要係睇返以前啲raw/wm

咁你咪申請一個月先囉, 記得差不多時候就cancel payment啦

唔係不嬲都免費第一個月咩

Will Cody win the ROH World Championship

PWInsider收到風話Brock Lesnar 唔會喺Summerslam 到出現

笑撚死, 4大PPV都可以唔出現

仆街死啦

4大都唔出來 咁佢應該幾時先出來

真壁開咗個人嘅IG account

Spoiler

Sasha 聽toe咁高質

其實佢應該好似棚橋咁 做吓升級包
過吓新日本 過吓其他團

對於黑人黎講
去WWE冇咩出頭天

Mark henry
R-Truth

有無巴打8月4,5 去osaka 睇g1

佢隊House of Truth 散左之後都谷唔起啦

終於買到..屌

絲打🙇🏼🙇🏼

2011中 真係PG最好的一年
R-Truth vs Cena
CM Punk Best in the World

有冇諗過係托代購買??

冇 美女絲打🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

Randy Orton去撚咗邊

好似傷左??

Donovan Dijak簽返來做jobber

有冇人知呢幾日the rock會去邊d地方？
好想同佢影相

傷膝, 養傷半年

今日話會搭電車, 應該係中環四圍走
等聽日下晝去新城市廣場好過啦

係咪10月又有港摔？

聽日有冇巴打會去

好似係dragon gate搞嘅

好悶，而家連smackdown都唔想睇

等summerslam

呢個年年都悶

wwe有咩唔悶，太子仔跳樓咪唔悶

205 , NXT

最慘係冇njpw睇

星期日朝早有

係 等左幾耐

琴日做野成日下晏係中環
真係緣慳一面

NXT係咪就有イオ

有, 不過唔係集集出

up 錯,
紫雷 等mae young classic 啦

好似有聲

this...is the WORST TOWN I'VE EVER BEEN IN!

紫雷去到wwe都係凶多吉少，寶城贏左mae young classic咁又點，storyline都無follow up,take over又唔見寶城有份打?對日本選手唔好期望太多，asuka同中邑已經俾wwe整到成pat屎咁

KENTA 呃咗我兩年$9.99

反而捧亞軍

vince hate Japanese, luchas, flippy boys, black men, and any other things

廢老淨係鍾意Powerhouse, Big Man 同埋 Brawler type 嘅人 思想仲停留咗係Attitude Era
唯一一個突圍而出嘅Techical Wrestler 係AJ Styles

Danielson
可惜多傷

有冇巴打今日會去睇the rock

一個鐘前係荃灣

而家係沙田新城市宣傳

返工冇得睇

The rock真係好型好大隻
點解咁快走

hollywood 好撈

聽日njpw幾點?

8?

一間會去第一次睇啲local indie show（我住英國），應該有咩心理準備？

新日本新出嘅手機遊戲

聽講the rock有用類固醇

飯伏同公仔打摔角，又幾好睇😂😂😂

Young Bucks鎖血

食左兩下冇事

JUICE!

JUICE

finally

他媽出手了

Cody

咁多人都打唔贏3個lol

呢場幾時打呢

唔見fale

G1 Climax後

我估all in

我估唔到會咁樣玩

bone soldier都係

佢2個G1同組，但之後會唔會俾tama打冠軍戰就唔知lu

tama帶佢入黎，所以應該跟tama個邊？

agree
Marty vs Bone Solider

Brock Lesnar 真係去左UFC，入埋籠

幾撚型

OGs

返UFC 啦

Firing Squad 係Civil War 延續定從Bullet Cub分裂

新內戰啩
BCFS VS BC ELITE

派系鬥爭

好行唔送

一個反完到第二個

不過好薄弱
湯加3兄弟 haku fale? 石森太二?

睇下邊個會入黎打埋一份

jeff cobb ?

吹風

Dragon Lee 招 Dragon Driver 搞到Hiromu 斷頸

屋村MK

係後台暈低, 緊急送院

總之就係頸出事

玩 到一頭霧水

摔角時報嘅Rick都話唔好玩

dl d data耐到呢

我琴日睇完場波到未DL完 之後del咗

我係改名個到就del左

玩呢隻啦

有個18蚊DLC捐俾帝王

今日新日有邊張card值得睇?

hiromu
kenny

其實will ospreay 都係玩命，成日見佢禁住條頸，覺得佢遲早會出事

新形象，好似傻咗

因為輸唔起已經傻撚咗

轉弱智仔形象

Vacant will win the IWGP Jr. Heavyweight Champ

成班Juniors 都痴撚線
好似返咗去8,90 年代AJPW 啲玩命摔角

G1 Special除咗有屋村MK受傷之外
Jim Ross都受咗傷

Golden Lovers

痴撚線

Josh Barnett 話果陣見到Jay White 搞到JR 整親所以躁撚咗底，爆晒粗衝出去屌鳩Jay White
至於係咪劇情需要就自行判斷

其實鏡頭背後可能已經打咗好多茄輪

但係講真JR呢個show講得唔掂

根本兩個都hea 鳩唔做定功課
成日call 錯名
JR 整親之後我諗AXS TV 都應該諗下下次美國大會直接問NJPW 借Kevin Kelly + Don Callis call 英文旁述

between 我覺得JR 今次受傷其實最大責任係製作組同場地保安冇好好扣住啲欄杆 希望JR 同Hiromu 早日康復

英文台冇don callis 我會轉返去日文

so9sad ,旁述都受傷

唔怪得會突然衝入黎

媽 好GAY阿!!!!!!!!

唔知係咪幾年前kenny畀女飛咗之後中途轉基呢

睇完今集Raw決定取消嗰Network
啲劇情翻炒又翻炒 冇Seth & Showoff真係冇嘢睇
兩個Bobby準備俾Vince浪費吧

手足有點遲

唔係得nxt同205架咋咩

WM之後已經取消左
而家連HIGHLIGHT都賴得睇

我wwe 鐵粉25年...上年都頂唔順rr 取消左, 而家真係主力睇新日本同roh 算

Vince依條老而不同佢D垃圾creative一日唔走我就唔再睇WWE

好難甩 又想睇SD
又有Finn Ko Seth Sami 依啲
不過俾老麥做造柒哂

Sami去左邊，mitb之後冇再出現過

injured

記得好似要抖到下年

而家先7月

G1 記者會

okada染咗紅色頭

走火入魔

Jay white講完走左

Fale
Fuck'em

佢痴左線

表態了

內戰

全面開戰

war!

okada變左傻笑閪

無諗過無左條帶會變成咁

輸埋

輸埋俾JAY WHITE

呢個傻鳩又做乜咁大想頭 要到chaos大佬

佢加入個陣講過話有機會就做鳩Okada

果時Okada 仲係IWGP Hevayweight Champ
家陣 兩個失belt 傻鳩

唔L理啦

兩個傻鳩內戰

話知CHAOS 解散吖
我哋Bullet Club 專心做自己嘢搞掂啲內部糾紛先

重要應付LIJ

棚橋招dragon screw
我未見過鈴木咁痛苦個樣

飯伏

領導大戰

dllm好撚好睇

癡撚線

冇 Firing Squad

又要上5 stars

day1已經出盡全力，痴撚線

屌你老味頭兩日嘅card 已經好睇過WWE 四大PPV 加埋

大RR輸左

究竟wwe舖緊乜嘢
RR SR兩個輸哂-->去搵DZ報仇
下次變tag team對打?

比你捉摸到就唔係wwe啦

純粹好奇大RR竟然輸, 仲要CLEAN輸

Hehe

Okada呢

已變弱智

輸就得啦，理鬼佢咩原因
終於唔洗再睇大狗對野獸

wtf?

鈴木竟然連敗

okada都輸埋

2大契仔一齊輸

jay white

嘩屌你A組開JAY WHITE

lm big mike 開佢齋

睇鈴木真係好爽

block A變咗鬼佬爭

RIP マサ斎藤
最後一次上擂臺同柏金遜對抗睇到想

大RR

留名等睇契仔三連敗Jay White 三連勝
然後CHAOS 真係開始內訌

新契仔JAY WHITE

ALPHA CLUB VS BULLET CLUB

大佬一啲領袖魅力都冇喎

agger

成本都係摔角訪問 超正

而家個大佬

似足個小學雞喺ring到大嗌
又扮唔到契仔個種鳩叫嘅霸氣

ANDRADE “CIEN” ALMAS對AJ

bcog又幾撚正
Fuck'em

rko終於turn返heel

呢排咁多show點追得曬

好睇好多，又型

nxt

似係打中邑，heel vs heel ,中邑而家都好似越來越少人cheer,shit creative

唔係同jeff feud咩

jeff 本身有傷，應該要休息一段時間

Kenny真係打得好好睇

後藤都好掂

又ibutan

so gay

睇落會唔會太明顯
不過個人認為kenny應該會輸畀tama tonga
繼續廷伸新舊bc之爭

B block唔駛搞太多野
俾飯伏入final就得

仆街仔JAY WHITE

過埋suzuki 就unstoppable

DLLM JAY WHITE

aw fuck

鈴木贏吧

再唔係fale囉，呢兩場點都輸一場掛

佢block A 全勝堅over rated

發覺jay white而家開始打得好左

overrated 既人 push 太快會死
roman reign 已經係板

外道d booking你真係估佢唔到，係push得太快，不過都想jay white打得好好睇睇，起碼有進步先

Jay white 出賣手足

好想睇佢聽日比鈴木sm

呢個okada係做乜鳩

mid-life crisis

唔通block b又kenny

sanada

有新鮮感 ，okada打法都開始千篇一律，轉下形象都唔錯

好撚勁

合拍度好高

今場feel 到要輸

3打1

red shoes

出唔到

ogs 真係fuck 'em
完全唔想拎分

tama loa好撚hea

呢場好劇本

wwe劇情

激鬥戰車咁

Tommaso Ciampa

Naito Yujiro

dean ambrose 幾時return 同埋njpw Y2J點

da 差唔多返

y2j 搞緊佢隻摔角大郵輪

dean ambrose summerslam? 咁the bar？smackdown唔見咗

da 吹風話summerslam 之後

the bar 去咗放假搞visa

thx

又一場fuck'em

suzuki

含啦low blow 垃圾25契仔

鈴木

感覺新日想硬做内藤同飯伏爭位打block match

睇鈴木爺爺sm啲花𡃁ken好正

好想飯伏贏/起碼入final
佢呢一兩年再唔贏title就應該以後都無

今年最好機會吧

弱智仔話咁快就4分
JUICE連輸3場

Heel as nxt champ
black

Yes!Yes!Yes!

next nxt takeover main event:
Ciampa vs Johnny vs Black

DM:
Chad Gable 係時候做下一個Cody Rhodes

生得唔夠高廢老唔會push 佢
出去ROH/PWG/Impact 果啲闖下仲好

究竟有幾鍾意大RR?

PWG 宣布King of Weeds Bros Matt Riddle 會退出今年嘅BOLA，位置由Trevor Lee 頂上

全女子PPV，會唔會少好多人入場

what's NeXT for him

evolution(chuckles

never change Vince, never fucking change you old prick

花拳繡腿catfight 就算啦

Shimmer Stardom 果啲就正

硬做rr贏
根據老vince邏輯
黑羊會cash in, 但大rr都係會捧belt
其實比啲raw/sd紅唔起嗰班去205比hhh搞番起算啦

繼broken okada之後.....

現實既鈴木真係形象崩壞

NXT做長啲好過

3個月做一次大型PPV

現實鈴木同摔角鈴木唔同人黎既

on9 vince

我想問成場比賽Roman有冇用過一招Power Skill

啲Superman punch出到好似跳緊舞咁

有無睇過呢個

世界一性格の悪い男 全崩壞

KENNY一直帶住傷打

Baron Corbin 搞乜鳩

Samoa Joe vs. AJ Styles

TNA wins

the bar 返咗黎

幾期待

we just not set the bar we are the bar

adam cole bay-bay undisputed era 幾時去smackdown

留係nxt好過

sAnity

強烈要求更換Okada成傻仔mode

變左firing squad vs LIJ

唉 飯伏byebye

果然無簽長約啲booking都

打格仔嗰個唔該去第二度做

如果av係咁就好

LIJ圍爐玩哂
Tama居然唔係輸DQ

簿格

Sanada

Jay white

飯伏石井 好睇

A組日本CENA出線?
B組飯伏仲有機?

暴力+no sell嘅飯伏好正

Ibushi high flying 又得 striking/brawling 又得 好鬼正

grand master sexay死左

仲有Nicolai Volkoff

仲有Trevor Lee個老豆即係團體OMEGA個創辦人

sad day

john cena 見到毛巾都驚
個個都俾佢抹汗

好多觀眾衝出去

LAX vs Young Buck

what where?

Jericho個show

嘩屌

一直記左今晚係8點

7點半

柴灣有咩食

諗住食KFC

飛住睇
Brock 今集最尾打Paul heyman ?

青年廣場隔離有個商場

好似有KFC同吉吉家?

好似有,上次去左太興食

美心，一粥麵 垃圾味千都有

覺得港摔下次可以喺Y theatre 搞

有634個位

好傷咁

Heisenburg堅傷

有冇文字報告下

不過單面台

佢個吓好似係自己整到

走個陣見到台灣個金毛拎左袋冰行緊返去

又平日

Jason Lee

巴打你坐邊

必文都好撚正

班鬼佬下面

好撚大件嗰個鬼佬個邊？

我喺班日本妹上面 最頂

中間有行鬼佬既
大叫NO TAG個班

大天Z佢地好慘, 真係好似大人打細路
4打4個場因為個台細?感覺好逼同亂
由上次就覺得DRAGON GATE會打爆個台

其實有冇做錄影,可以放上網俾d買唔到飛既人睇番

見到有人拍片

其實可以將成個show 放上YouTube 賣
不過難咗啲 有合作團體對分收益

做直播有冇得諗？

ppv定免費

都真係幾嚴重 自出自入咁

走次繩都成個台郁

清水同michael個場
我好似見到個台若若移左少少

原來youtube 付費內容功能已經冇咗

stream 黎講 果堆主流平台都冇得做PPV 要觀眾自發性donation / subscription

好似可以set VOD 係 subscriber only

不過都係有收益對分個問題

原來唔係得我一個咁諗
我見到都諗緊係咪郁左少少

Bang Dream

Taipei

Hiromu Takahashi will stay out of 9 to 12 months.
The problem seems to be a pain in the neck, which did not attack nerves, which is why it will take 6 months to hiromu to return to training, and another 3 (or 6) of rehabilitation.

Hiromu

又係掛住同Dragon Lee 玩生命摔角搞到出事
都叫咗你兩個唔好咁痴線㗎啦

belt san

kane做左市長
真人版final fight

有無人係osaka 準備入場

買野排到hihi

有冇代購

買咩

jay white 好多日本fanz

其實will ospreay都一樣係玩命，唔想佢有事，好鐘意佢d比賽 ，之前對marty scurll果場，真係以為佢條頸隨時收皮

team hell no之後應該唔會有得睇啦掛，雖然本身都唔期待

gimmick夠中二

硬件的確係一流

tama 又dq, 屌

正, 好好氣氛

kenny 石井 5stars,無誤

果然KENNY要輸, 但個口爆撚晒缸

飯伏要贏阿

日本人係咁boo naito 係咩玩法

golden lovers 齊齊口爆

仲有機會

贏唔到roh world champ
cody 為allin 連戒指都俾埋人

boo heel 係行規
同佢o唔over唔關事

一個heel冇人boo又over唔到既話你明啦

其實都可以追溯返去Naito 仲係Stardust Genius 果陣
佢好撚口響同大阪啲fans 講如果佢返到大阪果陣唔係IWGP Heavyweight Champ 嘅話啲fans 可以盡情噓鳩佢
結果
（加上佢果陣真係鳩下鳩下，冇幾耐就比人送咗去CMLL）

佢果陣真係0 gimmick

但係又俾佢贏2013年嘅G1

明明A組好似好緊湊同緊張, 但一d感覺都冇

呢個答案似樣， 因為真係boo 得好唔同

感謝劇情組巴打解答

今年summerslam啲book劣撚到

咪又係睇我大RR教訓PART TIME仔
之後俾黑羊CASH IN

跟住又可以feud返三個月

如果cash in咁我大RR個book一定係最尾個場，可能係Kelvin 贏呢

唔CASH IN都已經最尾LA

好期待呀真係

除咗AJ對Joe之外成個Summerslam真係唔想睇

ROH可以一口氣由indy升到做US三強之一同新日反攻美國絕對唔係偶然，WWE D垃圾booking同script係一大原因

老麥:未驚過呀 簽晒你地D主力你地自然收皮

飯伏又跳樓

我屌......

Evil好有大佬味

Kenny vs Yano title match 期待，笑到抽筋

唔通嚟緊Destruction, Power Struggle 同 King of Pro-Wrestling 三場PPV 要打Ishii, Yano 同 Tama Tonga

家陣吹風某啲indy 主力傾向不續約

原來ZSJ都10分

Keith Lee

mae young classic 見到呢條女好撚柒正

個個屎忽

ching識貨

Please come come

【競猜遊戲新安排 】新日本『G1 CLIMAX 28 優勝決定戰』直播觀映會

競猜遊戲新安排
現場有8-10張比賽對陣表，參與者在心目中比賽勝出者簽名。選出比賽勝利者的人士，將與本人猜拳方式選出一名贏家揀選獎品。

注目獎品:
あべみほ1st写真集 『をとめのすがた』、摔角選手DVD、WWE官方/非官方禮品

另設燈神獎：猜中最少比賽贏家之參賽者將獲贈神秘大獎一份！

毎年慣例的“盛夏最強戰士決定聯賽”『戰國炎舞 -KIZNA- Presents G1
CLIMAX 28』－新日本的"盛夏最強戰士決定戰"！毎年象徵大會整體的標語，今年也決定是「BE A SURVIVOR！」，能夠在今年的灼熱夏季稱霸的會是哪一位選手？

看點 ①：Rey Mysterio Jr.、摔角手戰國炎舞登場！
看點 ②：G1 CLIMAX 28 優勝決定戰！

時間：8月12日下午2點至7點
地址：CAPA VENUE (觀塘) - 觀塘開源道55號開聯工業中心A座2樓230室
收費：每人港幣$100
報名方法：聯絡本人(FB:Yau Chun Kit / Tel: 51877744 / WeChat: chesteryau)

新日本 G1 CLIMAX 28 優勝決定戰 直播觀映會。熱烈歡迎喜歡職業摔角的朋友來觀賞！！

呢場3打3係黎搞笑

個日唔得閒, LIVE都冇得睇

KING OF DARKNESS

JAY WHITE

打和

棚橋入決賽

仲以為我新日本大RR準備大反擊新日本CENA

其實Gedo 對大RR 都算不薄
就算book Cena 入決賽都唔比佢clean pin RR

tori yano 姐 洗唔洗咁癲

飯伏上阿

好想飯伏入final

有機會啦

mae young clasdic 2018唔係打完剩返決賽未打咩？點解網上面揾唔到seed

好撚感動

成功跑出

估中左

因為WWE Network都未播

i see

之前打棚橋輸左，storyline黎講應該飯伏win返一次啦

let's go飯伏

支持飯伏1.4再戰Kenny

今日有cody
會唔會有野發生

Cody條線完咗啦

佢已經等all in 做nwa champ

石森 firing squad

日本John Cena 真係日本John Cena

飯伏BB

其實kenny vs ibushi 定 kenny vs tanahashi
WK main event 都係無得頂

想飛去睇了

柴田

屌你Gedo
係咪因為Ibushi 係Freelancer 就唔比佢贏G1
明知大家想睇Omega vs Ibushi WK

唉屌

見到有女FANS喊左

原來WK13 LOGO有粒星架, 睇LIVE一定覺得仲唔係飯伏贏

正呀 omega vs Pentagon jr

Natalya個爸爸Jim Neidhart 過咗身 RIP

rest in peace

That hardcore guy from TNA?

Lucha underground
係tna 俾人除面具都唔進化 dark pentagon

Penta el 0M

dean ambrose 個頭

好似TRIPLE H依家個樣

個身型又好似大隻咗

以前個頭好睇d

summer slam黑羊會唔會cash in, 之後roman ambrose拎tag team

我覺得而家型棍d wor

係咪得我一個覺得佢幾似Rusev

似HHH多D

以前個髮型辨認度高d特別d，wwe個個唔係長髮就係光頭

有3個HHH喇

好似以前三個edge咁
Dean 可以做hhh 替身

Match

今年ss真係dl都廢事

得aj vs joe想睇

+1

唔知BECKY係咪又做抬轎角色
經過AJ對中邑已經唔會再期待其他

好心becky就轉heel啦

做face好悶

可能都係好悶

問題sd女子已經好多heel

carmella就算吧

把死人聲

Mella is money

Mella is shit

佢個死人咀

叫床一定嘈到拆天

隔離TNA又單打WWE

聽朝係7點定8點開show

kairi呢場完得好怪
不過終於champ

個UFC男人婆好撚廢

Ronda好佢太多

Tommaso 痴咗線

天日summerslam 又shit

Champa果場個staff好慘

BECKY

WWE championship 放咁前

俾人早D睇完早D走
良心公司

真 Roman放係Main event
等啲人唔洗等到10點幾

遲早少人睇過kick off show

Joe ：I will be your new daddy

今次summerslam真係好劣

DEMON BALOR

拉長咗喎啲match

睇番wiki, 有兩場打左分半鐘

屌你老母 Roman啲技真係好撚柒
睇完三下即刻燥撚咗

唔撚洗睇

算啦，vince無得救

大RR✊🏻✊🏻✊🏻

你仲睇得落, 請受小弟一拜

後悔了

終於唔係月經BELT

問題係就算俾佢拎每禮拜出現係Raw
咪又係Keep住搵啲識打摔角嘅Job俾佢

所以係DQ
AJ retain?
利申晏起身淨番大rr睇

Vince 一日係度， wwe都冇得救。
唔好講笑，而家有D掛住John Cena 時代

係

Main event 6分鐘派報紙

仲快過RAW TAG TEAM

無計, 我大RR係唔會打其他BELT既

aj拎完wwechamp之後ppv有無main event過其實

自從兩brand 合埋ppv 後,呢條belt都冇打過main event.
記得有一場冇大rr冇brock, 都係搵seth 打

起碼每個禮拜同ppv終於有title match(雖然都係垃圾),好過無
望就望ambrose heel burn亂入raw title scene，應該會好睇啲

rko出嚟做乜鳩

女rr個妝做乜撚

Kayfabe:想出黎虐待jeff，
點知見到jeff已經被人打到仆街，覺得無癮之後走

想搵人握手?

以前John 都叫做識打 有Mic skill
依家真係好垃圾。

起碼main event 唔會咁短先

Ic belt 家陣含金量 好高
拍得住當年 nod the rock vs scsa 年代

又係呢4個

MK

屋村MK換左做BUSHI

今日seth件衫抄thanos,但又幾靚喎衰鬼

我諗kurt angle着會仲似

Come on
Give us Bone Solider

bone soldier vs villain is better

呢場好睇

heel turn

Becky 都係

Brock 係咪打番ufc

早走早著啦part time 仔
業界毒瘤

屌，on9 到震
成場淨係出咗6招
Superman Punch
Spear
Choke
Spinebuster
German Suplex
F5

好過上次架啦多左2招Choke同Spinebuster

場uc真係好on9，諗住睇下有幾on9啦，點知真係好撚on9

大RR

終於轉番heel

全日RAW係咪成集幫我大RR打飛機呢

我唸依家成個wwe , 比較會有驚喜既係幾時cash in

重組黎幫我大RR抬轎我就叫唔落口LA
你班傻閪觀眾慢慢嗌飽佢

Braun講左唔會執雞cash in

咁等FAIL

Failed

今日好似未響鐘所以唔計?

唔知呢。好撚on9.. 唔知我地大rr統治幾耐

起碼hold 兩年先啦
唔係點同日本大RainmakeR 鬥呀

依條月經俾佢拎飽佢
開翻條World Championship 好過

Kenny 係twitter 叫啲NXT fans 咪再洗版叫佢去NXT
講真而家去WWE 真係把撚

大公司 大把人爭住去
去到等多啲人識下都好
雖然Kenny真係唔需要WWE

而家去 = 啲fans：「哦Kenny Omega，個個禮拜出嚟比我大RR Superman Punch 打果個柒頭吖嘛」

冇架喇
而家男女子都係RR玩哂

我都想知女RR 有邊個可以打贏 個belt可以唔使轉人

女RR真係等下一個mitb cash in
想知wwe會唔會玩番女RR秒殺人 話晒人地係UFC贏都秒殺

連NXT都好撚多人

佢啲朋友内鬨搞到佢輸belt?

ricochet
Adam Cole bay bay!
仲有輸咗belt嘅black爺

Bobby Fish
Kyle O’Reily
Roderick Strong
EC3
Gargano
光頭仆街
War Machines Raiders
Tommy End
成堆Indie 真係Superstars 仲未計嚟緊Matt Riddle
同埋NXT 自家train 出嚟有睇頭果班（Velveteen、 Sullivan）
NXT class 真係太full

仲有keith Lee

仲話簽埋young bucks

想簽埋JUICE
不如簽JAY WHITE

WWE就係想簽晒人地大牌挺人地GG

wwe死都唔識用人/捧人
所以R R先捧極都成個戇鳩仔咁
反觀新日點捧ZSJ
怒鎖新日cena同内藤，再赢埋new Japan cup
只有老麥收皮，HHH改革先有可能好睇

Kenny可以兩年內人氣大爆發先癲
由indy star, 日本有少少名氣一野升上而家worldwide top star

正正因為新日識利用團隊嘅方式培養新大佬
如kenny@BC
ZSJ@LIJ
Jay White@chaos
其實以前鬼佬都識咁樣捧新仔㗎
好似TNA As n 8s, wwe Nexus